--- 
title: Week 5  
date: 2017-12-06
---

# Week 5

### **Dinsdag** 

Geen hoorcollege

###  **Donderdag**

**Keuzevak**

Uitleg over wat er in de eind presentatie van volgende week moet komen. 

**Werkcollege**

Geen werk college

**Engels**

Opdrachten + uitleg

**Thuis**

Afmaken van het ik-profiel

### **Vrijdag**

Validatie 3e keer merkanalyse
Met de groep werken aan het project